Ahoj, Dobrý den, Praha je hezký. Kdy budeš do Prahy? Můžes žit s mnou na nejaký dní. Chci tě vidět všechno. Blízko býtu je park. Nejdrív muzeme jit na prochazku v parku. A potom, ve stredu ráno, muzeme jit do kavarny na kávu a snidani. Chceš jet do Karlstejn? XXX není daleko. V pátek nebo sobotu musím jet protože mám čas. Další můzes sám jit pezký nebo tramvaji po mestě. S těbou chtěla bych jit na koncert na divadě. Teši mej hezky, Eva
